今日葵廣d鋪有冇開？

如題

一年先得呢幾日好生意

有開？屎忽痕想掃街

有
信我